pccw 搵我話加58升1000mb，抵唔抵？

本身500mb每個月交168
升1000mb就228
仲有年半完約

收皮啦叫佢

3hk 1000MB都係137，仲包埋家居電話

寬頻你不停轉其實仲扺玩

本身香港寬頻, 1000mb交緊168一個月
另外之前去問過數碼通, 因為本身電話plan用緊數碼通
佢可以比1000mb家居上網138一個月我

聽聞3hk好似1000mb等於hkbn/pccw 500mb

無知真係好可怕

最重要係你部機可以SUPPORT到1000M先

contract寫明個不低於幾多幾多MB/sec，如果低過可以告佢，我諗唔會有咩分別